元朗手足同狗對峙緊

出咗tg

夠唔夠抽

有傳: 777及三司十三局正在舉行緊急會議 有機會提出戒嚴

對峙係無可能夠抽

狗推左陣就退返開，怕佢包抄，元朗d 路好易夾死

又陣垛

唔夠
唔夠人,唔夠road block

又陣地

唔好對峙 打唔贏就打遊擊啦

都唔知做咩要送頭

你們知道雙方在街道上每對峙多60秒的話

唔好守呀 冇中大嘅地形好難守

今日區區都多狗，差不多次次淸場都係包抄。。唔好陣地了，休息下聽日塞朝早啦😭🙏

元朗好難守，鄉黑又多，手足快啲走

大魔法師

重狗引番屋企空投不如

琴日班狗知道集火中大會引起各區開花搞唔掂，所以先係中大抽兵走，但中大二號橋一日比佔，一日都通唔返東鐵、吐公，班狗一定要搶返，宜家開花，先令狗呢兩晚搞唔到中大，不過我地呢邊都要適時徹走

佢地抖緊 器係真係比佢地抖呀？

元朗無街坊，又比白衫黑警夾，差唔多要走

比時間中大繼續武裝自己

有狗去緊上包抄

夜晚無需要磨啦 聽朝再戰啦

TG燒著左間鋪?